［Non Jupas]想問吓通常幾時開始有面試

我想問吓poly,city 同bu 商科通常幾時開始有面試？

No offer 😂😂🤙🏻🤙🏻

3月 3-4月 2月

🤔

今日